點解勇武進行曲咁少人講？

近呢幾次發夢前/搭緊車我都會係咁loop呢隻歌 聽完成個人熱血沸騰哂 即刻充滿哂力量
我好希望贏個日係煲底唱既唔止係願榮光歸香港
仲有呢首勇武進行曲！！！！！

全部人話不割 唔同勇武割席既即刻同我入去聽一次

勇者寫我心口 撚狗
揮一揮兩手 無懼極權的搏鬥
暴政血槍不顫抖 我都不朽
決意氣勢去捍衛自由 來吧
We will fight for Hong Kong
We will stand with Hong Kong

前面漫長道路 盡做
時代未停步 延續未完的控訴
敵退我攻不退守 破出關口
勇武抗戰 革命來抬頭

We will fight for Hong Kong
We will stand with Hong Kong

風吹飄雨不改 不改 ！
香港因我主宰 主宰！

推

推上去比勇武巴睇多謝佢地既付出

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但勇和齊上齊落唔撚得？

推呀

全民不割席呀！！！！！

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

得十幾萬views咋！！！
快啲入去同我聽左佢！

Push

推上去呀 比多啲人知呀
呢隻歌都好鼓舞人心架！！！

幾好聽，搞到我都想寫歌

好正架呢隻歌真係！！！
我好想有日係大家 真係再打陣地個陣
大叫：「光復香港，時代革命」
或者：「We will fight for Hong Kong！！！」

推呀 不割呀！！！

推呀 冇人理

推呀！！！

入黎聽歌呀

🎂

第一次聽
正到

Push 不過好似好難唱

但好撚正

一個字 正

呢首歌我聽親都覺得好熱血

點都唔割

Warriors！！！
我係inagine dragons fans
個次係亞博睇concert聽到成個人起哂雞皮

傳比手足，唔好被自殺
set 啲嘢十分攪啱

【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

只嫁前線巴

返乜撚野工！ 十月八大三罷！

好熱血

p

push

高汁

唱你老母肥媽
唱呢首！！！！！！！！

真呀屌

永不割，各自爬山，大家目標一致。we will fight for HK

Mv好靚歌好正！！

個mv

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地

Pish

第一次聽以為係We will fight for freedom咁唔啱音

我覺得願榮光最好

好型

邊間教會

好撚型

願榮歸係國歌
呢首係打緊仗個陣唱既歌！！！

推呀多謝勇武呀

第一次聽，推

咁講 我都唔明點解不屈進行曲咁少人聽 咁少人講
明明作得幾好
讓熱淚 和鮮血 沒白掉
銘記 眾同伴獻身 約誓

講起歌就諗起揸緊中指幾年前嘅歌到而加都可以咁撚中

填詞填得好正

新歌仲正
不過呢隻都好正

仆街嘅政權從來都係咁 無進步過

所以今次一定要贏呀

因為唔係原創

但都好有香港而家既特色 好熱血沸騰

熱血

正

你會發現香港人唔想再向別人既影子下走，香港人希望有屬於自己既歌

推！！！

好聽，鼓勵士氣最強

順便推呢一首
銘記 眾同伴獻身 約誓

好難唱

真係好正

pp

pish!

好熱血！
多謝勇武多謝和理非

你都有道理既 明白

一開始聽以為係英文

呢首都好正 不惜代價都要做低黑警 做低個政權
死都要拉埋你落地獄

好林子祥FEEL=.=
即刻聯想到大陸，唱唔落口

pis

Bleeding out
IM啲歌隻隻都好撚正

我愛你啊勇武巴

依首先高質

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

唱呢首好過肥媽

真！

推呢個

繼續推

好撚型推

推！

整返個抗爭音樂會，順利宣傳下歌！

應該要有以下呢幾首歌：

梁天琦 - 十八
我願榮光歸香港
勇武進行曲

諗到再加 肥媽可以再加

唱呢首歌仲有士氣！！！
有時唱國歌個氣氛好頹廢

真呀

一聽到we will fight for hongkong就熱血左

推喔 都分高質

和你唱轉歌！

和勇一家 遍地開花
多謝前線手足！！！！

睇住啲歌詞同插畫毛管戙撚曬

LMF岩岩作左首歌都好好聽 好有心地道革命歌

PUSH

呢首正

開始黎啦 惰性

難唱左d

個mv好撚正
詞都改得好！

勇武真係英雄

正

但個歌名有啲似匪國歌😭

好正好熱血！

推到下次商場一叫

We will fight for Hong Kong!!

謝謝勇武

日日聽緊

熱血 jeng shit 推爆

【突破革命樽頸】和理勇職業一覽，人人有嘢做！

多謝勇武

聽左 個mv都好正